{"translation-revision-date":"2022-08-09 19:06:00+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.11","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"gl_ES"},"4 cols":["4 columnas"],"3 cols":["3 columnas"],"2 cols":["2 columnas"],"1 cols":["1 columna"],"No gutter":["Sen separaci\u00f3n"],"Gutter size":["Tama\u00f1o da separaci\u00f3n"],"Gutter":["Separaci\u00f3n"],"Toggle on to add space left and right of the layout grid. ":["Activa a opci\u00f3n para engadir un espazo \u00e1 esquerda e \u00e1 dereita do dese\u00f1o de cuadr\u00edcula. "],"Toggle off to remove the spacing left and right of the grid.":["Desactiva a opci\u00f3n para eliminar o espazo que hai \u00e1 esquerda e \u00e1 dereita da cuadr\u00edcula."],"Add end gutters":["Engadir separaci\u00f3ns ao final"],"Changing the number of columns will reset your layout and could remove content.":["Ao cambiar o n\u00famero de columnas,  restablecerase o teu dese\u00f1o e poder\u00eda eliminar o contido."],"A column used inside a Layout Grid block.":["Unha columna usada dentro dun bloque de dese\u00f1o de cuadr\u00edcula."],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Patrulla de neve<\/strong>"],"Align blocks to a global grid, with support for responsive breakpoints.":["Ali\u00f1a os bloques nunha cuadr\u00edcula xeral, compatible con puntos de interrupci\u00f3n adaptables."],"Huge":["Enorme"],"Large":["Grande"],"Medium":["Mediano"],"Small":["Pequeno"],"No padding":["Sen espazado interno"],"Choose padding for this column:":["Elixe o espazado interno para esta columna:"],"Column Padding":["Espazado interno"],"Background":["Fondo"],"Column Color":["Cor de columna"],"Previewing your post will show your browser's breakpoint, not the currently selected one.":["Ao previsualizar a t\u00faa entrada, mostrarase o punto de interrupci\u00f3n do teu navegador, non o que estea seleccionado actualmente."],"Responsive Breakpoints":["Punto de interrupci\u00f3n adaptable"],"Layout":["Dese\u00f1o"],"Select a layout to start with:":["Elixe un dese\u00f1o para empezar con:"],"Choose Layout":["Elixir dese\u00f1o"],"Span":["Ancho"],"Offset":["Separaci\u00f3n"],"Column":["Columna"],"Mobile":["Dispositivos m\u00f3biles"],"Tablet":["Tableta"],"Desktop":["Ordenadores"],"Layout Grid":["Dese\u00f1o de cuadr\u00edcula"]}},"comment":{"reference":"index.js"}}