{"translation-revision-date":"2024-04-05 09:08:18+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"ca"},"4 cols":["4 columnes"],"3 cols":["3 columnes"],"2 cols":["2 columnes"],"1 cols":["1 columna"],"No gutter":["Sense espaiat"],"Gutter size":["Mida de l'espaiat"],"Gutter":["Espaiat"],"Toggle on to add space left and right of the layout grid. ":["Activeu per afegir un espaiat a l'esquerra i a la dreta de la graella de disseny. "],"Toggle off to remove the spacing left and right of the grid.":["Desactiveu per eliminar l'espaiat a l'esquerra i a la dreta de la graella."],"Add end gutters":["Afegeix espaiats al final"],"Changing the number of columns will reset your layout and could remove content.":["Si es canvia el nombre de columnes, es reinicialitzar\u00e0 el disseny i es podria eliminar contingut."],"A column used inside a Layout Grid block.":["Una columna utilitzada dins d'un bloc de graella de disseny."],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Patrulla de la neu<\/strong>"],"Align blocks to a global grid, with support for responsive breakpoints.":["Alineeu els blocs a una graella global, amb suport de punts de ruptura responsius."],"Huge":["Enorme"],"Large":["Gran"],"Medium":["Mitj\u00e0"],"Small":["Petit"],"No padding":["Sense separaci\u00f3"],"Choose padding for this column:":["Trieu la separaci\u00f3 per a aquesta columna:"],"Column Padding":["Separaci\u00f3 de columna"],"Background":["Fons"],"Column Color":["Color de columna"],"Previewing your post will show your browser's breakpoint, not the currently selected one.":["En previsualitzar l'entrada, es mostrar\u00e0 el punt de ruptura del navegador, no el seleccionat actualment."],"Responsive Breakpoints":["Punts de ruptura responsius"],"Layout":["Disseny"],"Select a layout to start with:":["Seleccioneu un disseny amb el qual comen\u00e7ar:"],"Choose Layout":["Trieu un disseny"],"Span":["Extensi\u00f3"],"Offset":["Despla\u00e7ament"],"Column":["Columna"],"Mobile":["M\u00f2bil"],"Tablet":["Tauleta"],"Desktop":["Escriptori"],"Layout Grid":["Graella de disseny"]}},"comment":{"reference":"index.js"}}