{"translation-revision-date":"2020-09-01 22:26:34+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.11","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"nb_NO"},"No gutter":["Ingen renne"],"Gutter size":["Rennest\u00f8rrelse"],"Gutter":["Renne"],"Toggle on to add space left and right of the layout grid. ":["Sl\u00e5 p\u00e5 for \u00e5 legge til mellomrom til venstre og h\u00f8yre for oppsettsrutenettet."],"Toggle off to remove the spacing left and right of the grid.":["Sl\u00e5 av for \u00e5 fjerne mellomrommet til venstre og h\u00f8yre for rutenettet."],"Add end gutters":["Legg til renner i slutten"],"Changing the number of columns will reset your layout and could remove content.":["Endring av antall kolonner vil tilbakestille ditt oppsett og kan fjerne innhold."],"A column used inside a Layout Grid block.":["En kolonne brukt p\u00e5 innsiden av en oppsettsrutnett-blokk."],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Sn\u00f8patruljen<\/strong>"],"Align blocks to a global grid, with support for responsive breakpoints.":["Juster blokker til et globalt rutenett, med st\u00f8tte for responsive avbruddspukter."],"Huge":["Diger"],"Large":["Stor"],"Medium":["Middels"],"Small":["Liten"],"No padding":["Ingen polstring"],"Choose padding for this column:":["Velg en polstring for denne kolonnen:"],"Column Padding":["Kolonnepolstring"],"Background":["Bakgrunn"],"Column Color":["Koonnefarge"],"Responsive Breakpoints":["Responsive avbruddspukter"],"Layout":["Oppsett"],"Select a layout to start with:":["Velg et oppsett \u00e5 starte med:"],"Choose Layout":["Velg oppsett"],"Span":["Spenn"],"Offset":["Forskyvning"],"Column":["Kolonne"],"Mobile":["Mobil"],"Tablet":["Nettbrett"],"Desktop":["Skrivebord"],"Layout Grid":["Oppsettsrutenett"]}},"comment":{"reference":"index.js"}}