{"translation-revision-date":"2022-01-26 15:23:35+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.11","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"es"},"4 cols":["4 columnas"],"3 cols":["3 columnas"],"2 cols":["2 columnas"],"1 cols":["1 columna"],"No gutter":["Sin separaci\u00f3n"],"Gutter size":["Tama\u00f1o de la separaci\u00f3n"],"Gutter":["Separaci\u00f3n"],"Toggle on to add space left and right of the layout grid. ":["Activa la opci\u00f3n para a\u00f1adir un espacio a la izquierda y a la derecha del dise\u00f1o de cuadr\u00edcula. "],"Toggle off to remove the spacing left and right of the grid.":["Desactiva la opci\u00f3n para eliminar el espacio que hay a la izquierda y a la derecha de la cuadr\u00edcula."],"Add end gutters":["A\u00f1adir separaciones al final"],"Changing the number of columns will reset your layout and could remove content.":["Al cambiar el n\u00famero de columnas, se restablecer\u00e1 tu dise\u00f1o y podr\u00eda eliminar el contenido."],"A column used inside a Layout Grid block.":["Una columna usada dentro de un bloque de dise\u00f1o de cuadr\u00edcula."],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Patrulla de nieve<\/strong>"],"Align blocks to a global grid, with support for responsive breakpoints.":["Alinea los bloques en una cuadr\u00edcula general, compatible con puntos de interrupci\u00f3n adaptables."],"Huge":["Enorme"],"Large":["Grande"],"Medium":["Mediano"],"Small":["Peque\u00f1o"],"No padding":["Sin espaciado interno"],"Choose padding for this column:":["Elige el espaciado interno para esta columna:"],"Column Padding":["Espaciado interno"],"Background":["Fondo"],"Column Color":["Color de columna"],"Previewing your post will show your browser's breakpoint, not the currently selected one.":["Al previsualizar tu entrada, se mostrar\u00e1 el punto de interrupci\u00f3n de tu navegador, no el que est\u00e9 seleccionado actualmente."],"Responsive Breakpoints":["Punto de interrupci\u00f3n adaptable"],"Layout":["Dise\u00f1o"],"Select a layout to start with:":["Elige un dise\u00f1o para empezar con:"],"Choose Layout":["Elegir dise\u00f1o"],"Span":["Ancho"],"Offset":["Separaci\u00f3n"],"Column":["Columna"],"Mobile":["Dispositivos m\u00f3viles"],"Tablet":["Tableta"],"Desktop":["Ordenadores"],"Layout Grid":["Dise\u00f1o de cuadr\u00edcula"]}},"comment":{"reference":"index.js"}}